屌你老尾，作個ss假希望出嚟，呃人一次就算啦，而家仲要作個新野出嚟，叫gs，又想呃多次人

gamma squeeze 一早講咖啦喎

(GME) 認真講解Squeeze係咩

俾假希望人，呃人一次就算啦
而家又俾假希望人，想呃人第二次

做乜鳩gs一早已經開始講

其實由幾蚊升到上幾百蚊
都覺得無squeeze到係乜玩法
Squeeze完仲傻更更sh

gs好早已經有人講緊
買GME失利係傻
但輪唔到連功課都未做晒嘅嚟binc囉

一開始話星期5 過左仲信已經傻 E+再中多次既話真係弱智